621最大功臣：燒山

多謝燒山，燒山好野

大學生又吹雞群眾運動，這是非常魯莽。
吹雞不能不停進行，號召群眾運動前應深化社區而不能不斷進行。

抗爭要有策略，有所進退，要柔un，慢慢就會成功。

因為現在已經係階段性勝利，要返回社區做深化勝利的工作，在這一方面民陣是非常好。

抗爭有好多方式，不一定是衝擊，可以做社區不合作運動，或者集體自首，這方面政府不能武力鎮壓。

相反如果是勇武衝擊，代價非常大，隨時俾人告暴動罪，警方武力又會再升級，最終你係一定唔夠佢打。

面對殘暴政權，更應使用和理非對抗，因為佢隨時可以殺咗你，甘地面對是一個非常殘暴的殖民地政府，佢都用左10幾年先成功，你哋以為621一日就成功？

燒山成功曲線挽救運動

真，本身今朝仲以為冇料到

燒山

MVP